唔知係底板定CPU壞

原先開唔到機
咁我就出左去買新板新牛 點知都仲係開唔撚到
個風扇轉兩轉就停

但有出奇地 就咁裝cpu 唔裝風扇唔冚蓋 又開到 粒cpu真係熱 有運作

咁係咩問題

已經比部濕鳩電腦搞到個人好燥

推

有一部分特別黃，唔知係咪燒左，底板同火牛都係新

RAM可能壞

CPU風扇PIN頭插另外一個.
RAM 重插
MOBO 線同 CPU 4PIN線重插

無事,黑左都正常